麻煩吉野家員工入一入黎

唔知幾時開始唐揚炸雞得返咖哩

到底果隻辣汁邊度有得買 好想食返呀